一些品牌的記事本有可選的封面，為你的內容提供額外的保護，防止溢出，撕裂和摺痕。 提高效率的最佳日常計劃|Rowan Lyons | 2021年8月21日|大眾科學 
 隨著時間的推移，由金屬製成的硬掛鉤會在帶有軟墊或皮質頭帶的耳機襯墊上產生凹痕和摺痕。 最好的耳機適合發燒友、遊戲玩家和任何有辦公桌的人Irena Collaku 
 在這個世紀，當奇才感到自己的地位上升——真正的上升——時，要從你大腦的摺痕中撬出它們比計算它們要花更長的時間。 當奇才進入季後賽時，他們有很多東西。 “害怕”不在其中。 Barry Svrluga | 2021年5月21日|華盛頓郵報 
 他本可以把冰球留在球網後面，然後從他出來的方向重新進入球道。 伊利亞·桑索諾夫短暫的Caps職業生涯經歷過高潮和低谷。 他的第三場比賽兩種情況都有。 薩曼莎·佩爾2021年5月20日|華盛頓郵報 
 企鵝隊的實力在本賽季NHL排名第四，這在很大程度上要歸功於匹茲堡隊在像狹縫或摺痕這樣的高風險區域創造了出色的射門機會。 關於2021年斯坦利杯季後賽，我們要了解的是Matt Bonesteel, Neil Greenberg, 2021年5月14日，華盛頓郵報 
 以前我起床一個小時後枕頭上的皺紋就消失了現在是我臉上的那條嗎? 4點。 如何讓奧巴馬比普京更強硬|安娜貝爾·格爾維奇| 2014年5月23日|每日野獸 
 事實證明，我們腹股溝皺褶裡的真菌與我們腳後跟墊上或耳後的真菌不同。 快樂的夏天。 你渾身都是真菌。 Kent Sepkowitz 2013年7月5日 
 這個區域是一條斷層線，是北美板塊和大陸板塊之間的地球底部的摺痕。 2012年11月5日，溫斯頓·羅斯，每日野獸 
 當他講述這個故事時，他的眼皮會皺起來，露出一種溫暖、喜悅的表情。 紀念把我和下巴帶到書架上的人|克里斯托弗·巴克利| 2008年12月23日|每日野獸 
 我認為妻子之間的爭吵是很嚴重的; 那是球拍的摺痕。 哈克貝利·費恩歷險記，完成|馬克·吐溫(塞繆爾·克萊門斯) 
 保持溶液沸騰，直到切片煮得很軟，疊起來不會有褶皺。 雨果·米勒 
 夾子滑過帽子內部的摺疊，形成了底部的摺痕。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 Average Jones看著他精心熨過的褲子膝蓋上的皺褶，帶著近乎深情讚賞的微笑。 平均瓊斯|塞繆爾霍普金斯亞當斯 
 現在它在他的杯子裡輕輕地閃爍著，他嘆了口氣，讓一絲微笑在他那瘦削的面龐上增添了皺紋。 保安，保羅·威廉·安德森